旺角男子通宵兩晚打麻將 車上大睡惹昏迷虛驚

昨晚（20日）11時49分，有司機駛經旺角洗衣街39號金雞廣場對開時，發現一輛七人車違泊路邊，司機在車上疑昏迷，擔心有人倒斃車上，於是報警求助。消防到場破開副駕駛座車窗，其間事主回復清醒，經救護員檢查後確認身體無恙。

現場消息指出，男事主報稱連打兩晚通宵麻將致精神迷糊，遂於車上休息，引起誤會。事後事主自行乘車離開，其友人到場駕走七人車。

笑死

仲報狗

打救護車 消防都係999 好冇